{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502553",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "벌교원조꼬막식당"
    },
    "text": "伐橋元祖ハイガイ食堂 (벌교원조꼬막식당)\\n\n全羅南道宝城郡伐橋邑伐橋里632-6\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 116席/部屋:1個 , 2010年「韓国観光の星ベスト10」の中で外食部門に選ばれた伐橋元祖ハイガイレストランは伐橋ハイガイの美味しい店として知られている。 ハイガイを使って多様で豊かな地域郷土献立を開発したこの食堂は、地道な営業を通じてハイガイ定食、ハイガイチヂミなどで外部人が絶えず伐橋を訪れるようにしたと知られている。 2001年のオープン以来、元祖ハイガイ会館は味と価格に対する正直さで人気を得ており、マスコミでも認められている筏橋元祖ハイガイ食堂は必ずおすすめの場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "伐橋元祖ハイガイ食堂はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "伐橋元祖ハイガイ食堂は全羅南道宝城郡伐橋邑伐橋里632-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "伐橋元祖ハイガイ食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "伐橋元祖ハイガイ食堂は09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "伐橋元祖ハイガイ食堂は何席ありますか？",
            "answer": "伐橋元祖ハイガイ食堂には116席があります。"
        },
        {
            "question": "伐橋元祖ハイガイ食堂は部屋を提供していますか？",
            "answer": "伐橋元祖ハイガイ食堂には1つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "伐橋元祖ハイガイ食堂は何年に「韓国観光の星ベスト10」の外食部門に選ばれましたか？",
            "answer": "伐橋元祖ハイガイ食堂は2010年に「韓国観光の星ベスト10」の外食部門に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "伐橋元祖ハイガイ食堂はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "伐橋元祖ハイガイ食堂は韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "伐橋元祖ハイガイ食堂の人気メニューはありますか？",
            "answer": "伐橋元祖ハイガイ食堂の人気メニューにはハイガイ定食やハイガイチヂミなどがあります。"
        },
        {
            "question": "伐橋元祖ハイガイ食堂はマスコミでも認められていますか？",
            "answer": "はい、伐橋元祖ハイガイ食堂はマスコミでも認められています。"
        },
        {
            "question": "伐橋元祖ハイガイ食堂はどのような評判ですか？",
            "answer": "伐橋元祖ハイガイ食堂は味と価格に対する正直さで人気を得ています。"
        },
        {
            "question": "伐橋元祖ハイガイ食堂はおすすめですか？",
            "answer": "はい、伐橋元祖ハイガイ食堂は必ずおすすめの場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 418
    }
}